12/6 情報交流tg group(public, post內解釋分人鬼)

為左免公安以言入罪
開左一個tg group做情報交流
但同時間tg又好難確認係人係鬼
所以呢個group有以下用途及安排：

將所有有意加入既手足義士先加到入tg group
先設定左做public
確保夠多人
同時間我會係各區同大家見面
確認大家身分唔係鬼之後
我會再開一個新既group
去逐個verify
而verified memeber都可以有admin right
去做同一樣野去認其他人
希望做到一傳十 十傳百既效果

Link:

我知道大家得返2日2夜時間
所以想儘可能搵到有咁多得咁多既義士
希望大家幫手宣傳

推

PUSH

push

但有冇人出post解釋下做義士所可能背負既後果先？我覺得好多人未必清楚呢樣野

岩岩見到朋友share 黎，多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！